鬼國石橋鋪請大量搬屍工人,1300蚊人仔一日

仲要一更五粒鐘

搬屍的量應該好大, 同埋堆屍死因古怪

隨時最後搬埋自己入去

又爆過

唔係話一定不是真，但呢張野咩標誌都冇得D字，事旦一個人都可以整到，可信性有D低喎

2020 360p

出糧個日埋左你咪0成本
老闆fatfat

浸死晒發脹同臭掛

班中國人用WECHAT ,程式自動壓

240p

收到錢？

咁高人工

中國所謂招工文件通常係呢個格式
唔好用香港果套睇

反正搬完100%滅口

call記者

冇可能1300咁多 , 引人去做架咋
當初起火神山醫院都話1000一日, 最後咪又係走數

我意思係，無其他可靠source驗證下，對呢D可以輕易偽造既文件應該再三留意

source?
如果係真既話唔一定係關武肺事 可以係水災浸死嗰d

巴打有前途
唔奶共浪費左你

如果係真嘅話三和大神仆到去啦千幾蚊日

你而家先上連登，呢度不嬲:
中國衰野...嗯，反正我就信了
連登衰野.... Fact check先
反正只要係敵人嘅壞消息，都要煲大佢

石橋鋪喺重慶 水浸重災區之一

唔識鄰國地理
即係邊度？

出埋假ACC一唱一和
看來不假

唔明你講咩一唱一和

唔樂癲啦
有命行翻出嚟算好啦
幫佢起完火化埋自己呀

班人冇健康碼冇得走來走去

嘩智者

水浸好難一次過死咁多人，通常係財物損失
除非佢玩半夜排洪

安徽咪就係咁玩
大家點讚支持安徽人

經濟內循環

巴打心水清

開完工之後冇糧出

Lm

水災跟住個瘟疫先死得多人

又冇公司名又冇聯絡人資料
十成假嘅

反正中国冇嘢做唔出你喺度扮清醒都冇用

你話我child登仔都係咁話

到出糧果日全部被自殺，跟住又招班新既入黎搬，永動機

支那打工最冇保障，走數係家常便飯

1300一日喎, 屌你唔係一個月喎

1300蚊

邊有咁高人工啊

新病毒研發成功

child登仔

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

1300咁高？6億人口 1000一個月。。。

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .lih.kg/fGDkwT香港警察好好人
2 .lih.kg/fGALcT藍絲言論
3 .lih.kg/fGqfcT藍絲言論
4 .lih.kg/fGfBQT藍絲言論
5 .lih.kg/fxMAvT藍屍言論
6 .lih.kg/fuEkpT831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .lih.kg/fuqPkT藍屍言論
8 .lih.kg/ftmMQT假消息標題黨
9 .lih.kg/fsyJPT藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

正常

咩聯絡方法都冇，電話都冇個點信啊，咁同傻鳩藍絲信埋冇根冇據野有咩分別，唔好做自己最討厭既人。

$39000 一個月包食住做一個月可以用一年

搬完一5粒鐘一腳伸埋佢入去個火化爐
人工唔洗出
又搵下一個搬

成堆空白暴動都好難係假

辛苦工三和大神係唔會做

呢個就一定啦唔洗講
問題係重慶石橋鋪咩事

700$我都OK

腐屍嗰陣臭味真係
永世難忘

：老闆我搬好了，在哪兒結帳啊？
：都搬完了嗎？讓我看看。
（伸手示意跟上）
：誒誒，什麼搬好了？你看不見焚化爐裡面疊得多不整齊？一會兒閘口關不上該怎麼燒啊？
：是這樣嗎老闆？
：不信你自己過來看看，手都跑出來了，卡著趟門口呢！
（招手示意過去）
：（探頭）裡面這麼暗，老闆 I see no shit啊———誒誒誒老闆你幹嘛啊？不要推不要推啊啊啊啊！
（關門）
：操你媽逼，你自己不就是shit嗎？呸！（吐痰）

一個月返26日, 13000一日? 咪成3萬幾人仔一個月? 有無呀? 大六WO..

一早block左 多謝巴打提醒

過到初過唔到十五出糧日

咩叫鋪屍人？
postman?

今次係搬上次班搬屍工人
一個月請一次人

最後糧都唔洗出

唔通係起金字塔

支那料冇得fc所以所有支那嘅壞消息都係假

搬完之後最尾殺撚哂，知道太多秘密

一個咩國家要將不壓工資擺埋喺job ad代表d咩？

千三都慳番

Block左

關敵唔敵人閪事咩
中國根本係一個 fact check 唔到嘅鬼國

會唔會滅口

3月果時武漢啲搬屍工請果時就2000蚊一日，但到出糧就走晒數

想知時間地點
石橋係邊

出糧直接入火爐

我唔係想串 但你咁想FC 你自己去搬下咪知

之前武漢焚化爐咪請過
最後應該俾人燒埋啦

有條友講左啲似真似假既野，又無實質證據，但個舉證責任係班要求佢比返啲證據出黎既人身上?

邊有1300蚊咁高，你500一日都大把大陸仔去做啦

係喎

到冇晒點都要做一日回血
冇身分證果D冇得講

當年納綷黨都有係集中營入面搵班猶太人執屍燒屍，名為SonderKommando

嗰班都好好報酬，知得太多嘢最後都要入豪華爐

橫掂都走數 怕咩開得高
好似之火神山清潔工咁 又係成千蚊日
最後同d唔知官定城管 趕班友出城

每個人做1日，即刻6億人脫貧

唔係連登衰野...發現5毛咁樣咩

你知道得太多了

支那係咁既水準架啦

嘩 你好醒目呀

連登難得有人會考慮信息真偽

但有人明顯好唔妥我呢種態度

唔緊要
做好自己就可以

上次武漢二月請燒屍3000蚊日，三月都未完就有工人話俾人走數又玩呢科野？

6月時七唐鎮又係請抬屍工人。
咁啱以下張相內容完全相同，連後面背景相同

條底褲就黃